點解白俄羅斯咁易贏

白俄羅斯周日總統大選尋求連續第六個任期的強人總統盧卡申科（Alexander Lukashenko）被指選舉舞弊令他成功連任，首都明斯克連續五日爆發示威及警民衝突，警方濫暴並拘捕多人，毆打又逼扣押人士脫光衣服，甚至威脅強姦。

白俄羅斯內政部於當地時間周四晚上公佈，已釋放逾2000名被捕示威人士，內政部長卡拉耶夫（Yuri Karayev）早前更罕有公開對遭到暴力對待人士表示歉意。

#白俄抗爭

香港呢隻game難度係十倍以上

中國邏輯,
世界邏輯

中共係世界上最邪惡嘅極權，點比

人地都有russia

政府縮到咁，下一步就係reform

屌，我哋嘅對手係中共，全世界最難對付

因為有好多好似#2 既白痴
連少少思考都無就話迫人表態

同埋打敗港共都冇用，個核心係北京，唔同香港人要北伐咩

真係reform左先講啦

依家都無實際性行動

人地即時釋放所有被捕人士，呢點

贏唔贏睇嗰到嘅人民，有冇人有佢地嘅近況

香港利益主導嘅人始終佔多數亦都好多束縛例如要供樓供保險一定要返工所以有啲嘢做唔到

人地始終係狂戰士戰鬥民族

白羅斯

香港有班垃圾藍屍識跑識跳仲識恰鳩後生仔
人地差唔多係全民抗暴+部分當權者倒戈

1. 人地係叫白羅斯

2. 佢地贏左啲乜野

3. 同香港人打緊果個唔單係港共 仲係支共 支共係全世界最大既黑社會恐怖分子政權

4. 人地啲差佬衰極都有啲有良知既會倒戈 香港果啲狗就真係狗黎 揸住把槍老閪咁遠已經TG放題

冇得比較無謂放負 拉

要睇定d先

不過普京應該無習近平咁撚on9幫垃圾首長包底
盧卡申科後面可能無人撐腰

盧卡申科冇人撐腰都做到六任

屌..原來就係樓豬

一日唔落台再搞公平大選都唔叫贏啦
你過去年幾瞓撚咗？

唔爆鑊就話啫，而家盧卡申科選前禁錮反對派既人，明目張膽種票，偷票箱斷正再加軍警殺人

仲要有香港做前科，普京唔割席博制裁呀？
而家局勢同之前都唔撚同，已經唔係UN投反對票無後果既局面

原因好簡單
因為白羅斯政府冇送錢去歐盟賄賂佢地
而中共送左好多年既錢去賄賂歐盟

制度同權力未變，未贏

因為我地面對嘅係現代最終極大佬

係咪仲封緊網
好似冇乜片段流出

人地有警察肯企返係民眾個邊都唔驚，政府都肯跪下放人，香港班黑警到依家都冇人肯企出嚟 人地獨裁極都仲有個總統大選做橡皮圖章，支那民眾連投票權都冇，個個被洗腦，小粉紅就一堆，盧卡辛科嘅獨裁同中共仲差好遠，香港面對嘅對手係棘手好多

hkpopo係狗
冇得比

坦白講 人民質素問題
白俄唔評論 但香港人真係冇撚得救

黨安法後你睇下大家收皮收到咩地步就明
就算香港未有黨安法前 都一樣係咁on9
200萬人 有幾多人真係明咩叫抗 咩叫爭 咩叫抗爭??

流血不了 受傷不了 返工不了 各種不了
仲拎黎比 笑大人個口咩
唔好再同人地比啦 唔想成為地球抗爭史上嘅笑話民族

真正香港人只有二三百萬人
呢二三百萬香港人已經盡晒力
其他就交俾美國同國際戰線去做
而家呢個時候 要減少無謂傷亡同送頭
國安暗殺港人 持續進行中
唔好以為香港人真係靜左落黎
通宵排隊買蘋果 大力入市撐蘋果
各國已經睇到香港人連僅餘既自由都冇白費都要去抗爭上國際新聞
你呢D分化撚就真係冇撚得救

因為香港背後係中國共產黨
如果香港是1個國家 林鄭政府一早倒台

如果中共有白羅斯政府咁易對付
香港2014年已經獨立左喇
根本冇得用香港去比

白俄羅斯話哂獨立左係一個國家

講多次
正名係叫白羅斯
唔係叫白俄羅斯
分化撚都唔該高質少少啦
穿晒煲喇

首先，不論你講黎巴嫩定白羅斯
人地係獨立國家，可以攻權力核心（國會、政府機關）

不過白羅斯個獨裁者又未收皮，又有俄羅斯虎視眈眈，人地贏乜

講多次
正名係叫白羅斯
唔係叫白俄羅斯

因為白俄啲人命賤同窮，所以空裝都會上陣

政府對人民負責 vs 人民對政府負責

起碼歐盟已經即時開會討論將會制裁呢班政府官員
而對中共 仲未有一次表明過會"制裁中共"

勇武抗爭會流血同比人拉，到時點供樓？
都係留係屋企捉下勇武蟲好過

人哋可以攻國家政權權力核心（國會、政府機關），香港政權權力核心係中共，你去攻緊人大呀？

成日幻想全民抗爭勇武，畀你攻到政總又如何？畀你攻到立法會又如何？畀你攻到中聯辦又如何？畀你攻到解放軍軍營又如何？

你都未贏，你要香港人贏就要中共收皮，如果唔係，佢最多咪喺深圳開臨立會臨時政府囉

因為歐盟唔幫手俄羅斯就有機可乘，而反俄係共識

但歐盟裏面反共唔係共識

歐盟咪即係同美國民主黨一樣
全部有共識反俄
但冇共識反共 部分甚至奶共如拜登

Belarus都唔係好勇武
如果講勇武，我地勁過佢地一千倍以上
佢地而家同我地幾年前前一樣，冇裝遊行、舉吓牌、唱吓歌、叫口號

人哋應該係9成不滿政府
而且係各個年齡層都係

白俄羅斯人，畀d掌聲自己，我地贏緊5比0👏🏻👏🏻👏🏻

盡哂力?? 你認真定搞笑

中共固然係邪惡之最
但focus 返喺人民質素問題上

香港人果種永遠走精面同永遠搵借口嘅習性可以話係世界之最

香港打嘅係終極大佬

my mistake 白羅斯then whatever you call it
話我係分化嘅自己起我底
day 1 行前到今時今日 我真係屌你都廢時

香港直情係仁皇+黑靈 地獄難度 小怪都1下秒殺我地

港人精髓

easy mode and extreme mode

又黎啦喂 埋黎睇下 借口撚又出現啦

白俄 一邊係俄,一邊係EU, 任何一方都強大過佢好多, 要干預亦好易, 俄軍已經陳兵邊境

無錯
佢地民調得10%人支持政府
香港仲有兩成幾三成人支持港共

2019年6月15號，林鄭月娥宣布暫緩修定逃犯條例，香港人大勝利，特區政府縮到咁，，下一步就係reform🤣🤣👌🏻

笑死我
白俄人贏緊5:0

黃絲真係好多弱智

駁唔駁到？ 攻到政總立會中聯辦解放軍軍營又點？ 贏咗？精神勝利？

同意呢位師兄，中共太遠，都係日日買黃店，有錢就爆買蘋果報紙/股票，限聚令完咗就上街嗌下口號，咁先爭取中共倒台

香港人太斯文

On9 依個政府咁衰，我地要爭取0%民調支持政府先岩，丫 唔係，係爭取全世界都0%支持呢個政府先係終極目標

打稻草人 你鍾意啦

香港人真係冇撚得救 呢句野呢一年聽左幾多次

贏就未真係贏,
不過人哋社會夠團結,
地鐵肯繼續開, 比人出嚟,
大學肯罷課,

剩依兩樣就知人哋最後真係贏嘅話都係值得贏

你想我答你我可以答你
但我純粹想欣賞多一陣你果種懶係醒但講緊啲好on9嘅野
居然仲問人駁唔駁到果種滑稽可笑
攻到xxx又點 可以無限延伸 你仲有冇更多笑料
可以繼續show 比大家睇你幾咁好笑

我覆完呢個就認真覆你

唔係要攬炒咩？定你係梁美芬？

你唔同意食黃店買蘋果抗共？你係咪分化？你係咪熱狗？你係咪PR?你係咪五毛？

冇咁講過 屌你不停詮譯我嘅 你識讀心術？

白羅斯呀叫！

我淨係見到好多人仲停流喺唔肯落手概潔癖階段
但日日喺ig話好嬲好嬲 然後淨係識懲罰黃店買物資比手足

最後再一個唔該輕鬆地將所有抗爭責任同行動交哂比勇武
流就佢地流 苦就佢地受 然後光環你地拎

咁樣叫盡哂力

因為冇人撐腰又冇錢

有心攻入去就攬炒啦，講咗成年攬炒 依家縮？梁美芬你係咪燉湯飲得多 醉咗呀？

好撚鍾意有班割蓆撚小事大事都拎句 "你地班香港人無撚得救"

講足23年都仲講得到呢句野
你就知香港人係幾咁不堪
仲妄想攀比呢啲咁高尚嘅價值

勇武要坐幾年監？等我上網比嬲同屌柒班紅官先
睇下佢地下次仲敢唔敢咁判

人地夠薑罷工已經贏香港人幾條街

醫護都有罷架，不過都係份工重要 都係投票翻工好過

我淨係知全世界都起碼有警察出黎企係示威者個邊

香港?

淨係簡單講 同狗打過73波
你估啲狗唔撚驚行bid比人斬??

淨係做到咁 個玩法已經好唔同啦
成個抗爭局面已經差好遠

做到當然支持，而且有手足試過斬狗

超盡力 簡直要用血用汗去打字同比嬲
差啲要人體鍊成犧牲生命同靈魂先做到

人地有軍警倒戈，又大罷工，全國咁團結，你係個總統你都淆啦
btw，俄羅斯如果見白羅斯頂唔住應該會派兵介入

保守估計200萬入面有0.5% 大約10000人係勇武
大膽估我諗不足5000

我淨係知 如果除左呢5000至10000人
其餘嘅199萬人 比多10000人肯承擔返呢個每人都應盡嘅反抗責任
成件事已經好唔同

用刀？好暴力呀 個畫面唔靚，不如今晚8點全港一齊舉51手勢，話比外國知香港人仲未放棄，個attention咁先大

有贏咩？

我比嬲比到滑鼠都換咗幾百個，我都有犧牲同付出㗎

傻仔，屌狗先最有大殺傷力，我地199萬人係用智取

應該會嚇到中共瀨屎
承接返上面巴打問我政權核心係中共
問我比我攻到狗總立會出埋解放軍又點

唔洗再問落去 呢下應該直接嚇到中共喊哂口
唔好話香港 連成個大國 甚至佢地發跡地重慶都會拱手䙺讓
再跪喺度求香港人及國際列強原諒

辛苦哂啦手足 受傷流血坐監送中被自殺呢啲咁簡單嘅事
都係交比我地啲勇武去做啦 你地果啲高班咁多

所以我都登受左傷流過血坐緊甚至命都冇埋嘅手足可憐
咁都唔明仲要出去打生打死 做埋condom蠢到咁

精人出口笨人先出手

王喜都講過
低級犬學歷低人工高仲要有得排宿舍
配合埋香港物價高土地問題
d 犬唔會倒戈

之前民間調查
個總統好似得3分

仲低過林鄭........林鄭至少都有20幾分, 有藍絲支持

人地 智利, 白羅欺 都係全國各地一齊示威
而香港 就只有自己單獨示威

如果想動搖到中共統治
就要 北京, 上海, 廣州, 武漢, 南涼, 長沙, 成都 ,昆明 等等全中國幾十個大城市一齊示威先得

聽我啲白羅斯frd講佢呢啲都係假改革啦
條友已經呃咗人幾十年
其實同林鄭講暫緩一樣
明眼人都知佢係拖延時間
所以你都見到同香港一樣啲示威冇停過